{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:S..S.all.10.rand.say.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865430908","data":{"timestamp":" 946865430908"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865437323","data":{"timestamp":" 946865437323"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865446062","data":{"timestamp":" 946865446062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.dic:WR-1..20.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865453069","data":{"timestamp":" 946865453069"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865459533","data":{"timestamp":" 946865459533"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865475456","data":{"timestamp":" 946865475455"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865476146","data":{"timestamp":" 946865476145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865476383","data":{"timestamp":" 946865476383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865477102","data":{"timestamp":" 946865477101"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865478097","data":{"timestamp":" 946865478096"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865478954","data":{"timestamp":" 946865478954"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865479671","data":{"timestamp":" 946865479670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865480601","data":{"timestamp":" 946865480600"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865480788","data":{"timestamp":" 946865480787"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865481370","data":{"timestamp":" 946865481369"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865482247","data":{"timestamp":" 946865482246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865482768","data":{"timestamp":" 946865482767"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865482861","data":{"timestamp":" 946865482860"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865483544","data":{"timestamp":" 946865483544"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865484383","data":{"timestamp":" 946865484383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865487161","data":{"timestamp":" 946865487160"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865487777","data":{"timestamp":" 946865487777"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865488637","data":{"timestamp":" 946865488635"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865489540","data":{"timestamp":" 946865489539"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865490509","data":{"timestamp":" 946865490509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865491059","data":{"timestamp":" 946865491059"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865492048","data":{"timestamp":" 946865492048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865493172","data":{"timestamp":" 946865493171"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKATAFUTE"," userResponse":" TUKATAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865493825","data":{"timestamp":" 946865493825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865496135","data":{"timestamp":" 946865496135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865497384","data":{"timestamp":" 946865497382"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865498407","data":{"timestamp":" 946865498405"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865499383","data":{"timestamp":" 946865499383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865500275","data":{"timestamp":" 946865500275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865500914","data":{"timestamp":" 946865500914"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima alikubali lakini ulikuwa mtego kwake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865504342","data":{"timestamp":" 946865504341"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865505078","data":{"timestamp":" 946865505078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865505677","data":{"timestamp":" 946865505677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865505906","data":{"timestamp":" 946865505904"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865506793","data":{"timestamp":" 946865506792"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865507231","data":{"timestamp":" 946865507230"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865507925","data":{"timestamp":" 946865507925"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865508467","data":{"timestamp":" 946865508467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walienda katika shamba la mahindi na kuanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865511723","data":{"timestamp":" 946865511723"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865512473","data":{"timestamp":" 946865512473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865513251","data":{"timestamp":" 946865513250"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865514642","data":{"timestamp":" 946865514642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865515872","data":{"timestamp":" 946865515871"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEZUNGUMZA"," userResponse":" AMEZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865516117","data":{"timestamp":" 946865516116"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865516578","data":{"timestamp":" 946865516578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865517212","data":{"timestamp":" 946865517212"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBA"," userResponse":" SHAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865518554","data":{"timestamp":" 946865518553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHIKA"," userResponse":" KUMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865519179","data":{"timestamp":" 946865519179"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865519827","data":{"timestamp":" 946865519826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865520680","data":{"timestamp":" 946865520679"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865521318","data":{"timestamp":" 946865521318"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865522607","data":{"timestamp":" 946865522606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865523403","data":{"timestamp":" 946865523403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Sungura mwakili alikuwa amezungumza na mwenye shamba kumshika Kima ili kuonyesha kuwa alikuwa mjinga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865526824","data":{"timestamp":" 946865526823"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865527635","data":{"timestamp":" 946865527634"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKILI"," userResponse":" MWAKILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865528613","data":{"timestamp":" 946865528612"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AIANZA"," userResponse":" AIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865529226","data":{"timestamp":" 946865529225"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865529742","data":{"timestamp":" 946865529742"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865531178","data":{"timestamp":" 946865531177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura mwakili aianza kupiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEZI"," userResponse":" WEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865534090","data":{"timestamp":" 946865534089"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865534553","data":{"timestamp":" 946865534553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865535412","data":{"timestamp":" 946865535411"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEISHA"," userResponse":" AMEISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865536246","data":{"timestamp":" 946865536246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mahindi yako ameisha yote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865538757","data":{"timestamp":" 946865538756"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865539861","data":{"timestamp":" 946865539859"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865541646","data":{"timestamp":" 946865541645"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865542048","data":{"timestamp":" 946865542047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865542506","data":{"timestamp":" 946865542505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865543013","data":{"timestamp":" 946865543012"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaruka akatoroka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865546229","data":{"timestamp":" 946865546229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865547226","data":{"timestamp":" 946865547226"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865548083","data":{"timestamp":" 946865548083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFIKA"," userResponse":" WALIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865548309","data":{"timestamp":" 946865548308"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865549091","data":{"timestamp":" 946865549091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865549630","data":{"timestamp":" 946865549627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865550682","data":{"timestamp":" 946865550682"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIJARIBU"," userResponse":" AKIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865551616","data":{"timestamp":" 946865551615"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla wenyewe walifika na kumpata Kima akijaribu kutoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865553691","data":{"timestamp":" 946865553690"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865554281","data":{"timestamp":" 946865554281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865554643","data":{"timestamp":" 946865554642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865555237","data":{"timestamp":" 946865555237"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865556018","data":{"timestamp":" 946865556016"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865557753","data":{"timestamp":" 946865557752"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMZUIA"," userResponse":" ULIMZUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865558253","data":{"timestamp":" 946865558252"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865558709","data":{"timestamp":" 946865558709"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865559354","data":{"timestamp":" 946865559353"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa vile ana mkia mrefu ulimzuia kwenda kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865562485","data":{"timestamp":" 946865562484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865563683","data":{"timestamp":" 946865563682"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMFUATA"," userResponse":" WALIMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865564568","data":{"timestamp":" 946865564567"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIPIGA"," userResponse":" WAKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865565093","data":{"timestamp":" 946865565092"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865566517","data":{"timestamp":" 946865566517"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenyewe walimfuata wakipiga kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMAMA"," userResponse":" SIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865569749","data":{"timestamp":" 946865569748"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUONA"," userResponse":" TULIKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865570279","data":{"timestamp":" 946865570278"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865570579","data":{"timestamp":" 946865570579"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865570900","data":{"timestamp":" 946865570900"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865571487","data":{"timestamp":" 946865571487"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuona wewe ni yule Kima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865575343","data":{"timestamp":" 946865575343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMSHIKA"," userResponse":" WALIMSHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865575556","data":{"timestamp":" 946865575556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865576178","data":{"timestamp":" 946865576177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865577249","data":{"timestamp":" 946865577248"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865581421","data":{"timestamp":" 946865581421"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSTAHIMILI"," userResponse":" HAKUSTAHIMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865582657","data":{"timestamp":" 946865582656"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865583084","data":{"timestamp":" 946865583083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865584029","data":{"timestamp":" 946865584029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865585446","data":{"timestamp":" 946865585446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865585697","data":{"timestamp":" 946865585697"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865586462","data":{"timestamp":" 946865586461"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865586846","data":{"timestamp":" 946865586845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865587699","data":{"timestamp":" 946865587698"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakustahimili uchungu hivyo alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865589968","data":{"timestamp":" 946865589967"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865590392","data":{"timestamp":" 946865590391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865592017","data":{"timestamp":" 946865592017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni yeye aliyenialika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENIALIKA"," userResponse":" ALIYENIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865595126","data":{"timestamp":" 946865595125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865595963","data":{"timestamp":" 946865595962"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865597079","data":{"timestamp":" 946865597078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865598287","data":{"timestamp":" 946865598286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUKATA"," userResponse":" WALIUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865598948","data":{"timestamp":" 946865598947"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865599728","data":{"timestamp":" 946865599728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865600241","data":{"timestamp":" 946865600241"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865601272","data":{"timestamp":" 946865601272"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865602691","data":{"timestamp":" 946865602690"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865603613","data":{"timestamp":" 946865603613"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWAMBIE"," userResponse":" KAMWAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865604248","data":{"timestamp":" 946865604247"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865604633","data":{"timestamp":" 946865604632"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865605143","data":{"timestamp":" 946865605142"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865606376","data":{"timestamp":" 946865606376"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIUKATA"," userResponse":" TULIUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865606924","data":{"timestamp":" 946865606924"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865607474","data":{"timestamp":" 946865607473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hata hivyo wenyewe waliukata mkia wake na kumwambia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865611410","data":{"timestamp":" 946865611389"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONDOKA"," userResponse":" WALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865612372","data":{"timestamp":" 946865612370"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865614031","data":{"timestamp":" 946865614030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYEMELEA"," userResponse":" ALINYEMELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865614617","data":{"timestamp":" 946865614616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865615681","data":{"timestamp":" 946865615681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUCHUKUWA"," userResponse":" KUUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865616288","data":{"timestamp":" 946865616287"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865616473","data":{"timestamp":" 946865616473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865617089","data":{"timestamp":" 946865617088"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865617590","data":{"timestamp":" 946865617590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865618513","data":{"timestamp":" 946865618513"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoondoka Sungura alinyemelea na kuuchukuwa mkia wa Kima na kuupika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUPIKA"," userResponse":" KUUPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865620966","data":{"timestamp":" 946865620965"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865621659","data":{"timestamp":" 946865621658"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865622956","data":{"timestamp":" 946865622955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMUALIKA"," userResponse":" AKAMUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865623582","data":{"timestamp":" 946865623582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865624127","data":{"timestamp":" 946865624127"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865624749","data":{"timestamp":" 946865624748"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865625011","data":{"timestamp":" 946865625011"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865625711","data":{"timestamp":" 946865625711"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Sungura akamualika kima kwa chakula cha mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865628562","data":{"timestamp":" 946865628561"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865628796","data":{"timestamp":" 946865628796"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865629437","data":{"timestamp":" 946865629437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865630357","data":{"timestamp":" 946865630356"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865631490","data":{"timestamp":" 946865631489"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWULIZA"," userResponse":" ALIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865632107","data":{"timestamp":" 946865632107"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865633094","data":{"timestamp":" 946865633093"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865633947","data":{"timestamp":" 946865633947"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865635099","data":{"timestamp":" 946865635098"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwisho wa mlo Sungura alimwuliza Kima ikiwa alijua alichokula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKULA"," userResponse":" ALICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865637546","data":{"timestamp":" 946865637546"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865638264","data":{"timestamp":" 946865638263"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865639165","data":{"timestamp":" 946865639164"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865640054","data":{"timestamp":" 946865640054"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865641032","data":{"timestamp":" 946865641032"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kima mjinga alijibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865644282","data":{"timestamp":" 946865644281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865645515","data":{"timestamp":" 946865645514"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865646153","data":{"timestamp":" 946865646153"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865647412","data":{"timestamp":" 946865647412"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865648376","data":{"timestamp":" 946865648375"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKULA"," userResponse":" AMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865648986","data":{"timestamp":" 946865648986"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIA"," userResponse":" MKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865649517","data":{"timestamp":" 946865649517"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865650316","data":{"timestamp":" 946865650315"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865651201","data":{"timestamp":" 946865651201"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865652401","data":{"timestamp":" 946865652400"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia kuwa alikuwa amekula mkia wake mwenyewe kisha akatoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKA"," userResponse":" AKATOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865654800","data":{"timestamp":" 946865654799"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865655319","data":{"timestamp":" 946865655319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865655963","data":{"timestamp":" 946865655963"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865657048","data":{"timestamp":" 946865657047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865657910","data":{"timestamp":" 946865657909"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865660599","data":{"timestamp":" 946865660597"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865660713","data":{"timestamp":" 946865660713"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 51642161-28bb-4ecf-a9fd-4e40b3c4d60e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kutoka siku hiyo walikuwa maadui!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAADUI"," userResponse":" MAADUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865670714","data":{"timestamp":" 946865670714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865672772","data":{"timestamp":" 946865672772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865674831","data":{"timestamp":" 946865674831"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865678006","data":{"timestamp":" 946865678005"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865680227","data":{"timestamp":" 946865680227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865682419","data":{"timestamp":" 946865682419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865685205","data":{"timestamp":" 946865685204"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865687352","data":{"timestamp":" 946865687352"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865689492","data":{"timestamp":" 946865689492"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865692652","data":{"timestamp":" 946865692652"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865694714","data":{"timestamp":" 946865694714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865696089","data":{"timestamp":" 946865696089"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865696145","data":{"timestamp":" 946865696145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 39fda102-90ec-4a60-b331-d6d9be10d1e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865707912","data":{"timestamp":" 946865707912"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865709970","data":{"timestamp":" 946865709969"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865712041","data":{"timestamp":" 946865712041"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865715136","data":{"timestamp":" 946865715136"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865717313","data":{"timestamp":" 946865717313"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865719508","data":{"timestamp":" 946865719508"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865722297","data":{"timestamp":" 946865722297"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865724440","data":{"timestamp":" 946865724440"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865726567","data":{"timestamp":" 946865726567"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865729729","data":{"timestamp":" 946865729729"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865731772","data":{"timestamp":" 946865731772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865733820","data":{"timestamp":" 946865733820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865736705","data":{"timestamp":" 946865736705"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865738866","data":{"timestamp":" 946865738866"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865741044","data":{"timestamp":" 946865741044"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865743987","data":{"timestamp":" 946865743987"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865746284","data":{"timestamp":" 946865746284"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865748564","data":{"timestamp":" 946865748564"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865751519","data":{"timestamp":" 946865751518"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865753601","data":{"timestamp":" 946865753601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865755673","data":{"timestamp":" 946865755672"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865758699","data":{"timestamp":" 946865758698"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865760809","data":{"timestamp":" 946865760809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865762936","data":{"timestamp":" 946865762935"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865766019","data":{"timestamp":" 946865766019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865768382","data":{"timestamp":" 946865768382"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865770728","data":{"timestamp":" 946865770728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865773788","data":{"timestamp":" 946865773788"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865776001","data":{"timestamp":" 946865776000"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865778203","data":{"timestamp":" 946865778203"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865781104","data":{"timestamp":" 946865781104"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865783248","data":{"timestamp":" 946865783248"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865785411","data":{"timestamp":" 946865785411"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865788319","data":{"timestamp":" 946865788319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865788951","data":{"timestamp":" 946865788950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865789031","data":{"timestamp":" 946865789031"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 6237f828-94a5-40c9-a602-c8e58c1a64a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865805173","data":{"timestamp":" 946865805173"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865807229","data":{"timestamp":" 946865807229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865809304","data":{"timestamp":" 946865809304"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865812416","data":{"timestamp":" 946865812416"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865814605","data":{"timestamp":" 946865814605"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865816790","data":{"timestamp":" 946865816790"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865818590","data":{"timestamp":" 946865818590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865818681","data":{"timestamp":" 946865818681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" bcbaa05f-608b-435b-9066-476b5325fd4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865844642","data":{"timestamp":" 946865844642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4103455-6101-4535-a43e-8afce87b8301"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_7-0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865850513","data":{"timestamp":" 946865850513"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4103455-6101-4535-a43e-8afce87b8301"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_7-0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865855225","data":{"timestamp":" 946865855224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4103455-6101-4535-a43e-8afce87b8301"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_7-0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865864539","data":{"timestamp":" 946865864538"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4103455-6101-4535-a43e-8afce87b8301"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_7-0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865878341","data":{"timestamp":" 946865878341"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865881576","data":{"timestamp":" 946865881576"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865883190","data":{"timestamp":" 946865883189"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865892529","data":{"timestamp":" 946865892529"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865894169","data":{"timestamp":" 946865894169"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865896782","data":{"timestamp":" 946865896782"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865898373","data":{"timestamp":" 946865898372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865902687","data":{"timestamp":" 946865902686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865904303","data":{"timestamp":" 946865904303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865906026","data":{"timestamp":" 946865906025"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865909086","data":{"timestamp":" 946865909086"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865910293","data":{"timestamp":" 946865910293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865911895","data":{"timestamp":" 946865911894"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865914502","data":{"timestamp":" 946865914502"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865916126","data":{"timestamp":" 946865916125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865920678","data":{"timestamp":" 946865920678"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865922281","data":{"timestamp":" 946865922280"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865927796","data":{"timestamp":" 946865927796"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" START_TABASAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865931670","data":{"timestamp":" 946865931669"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865933293","data":{"timestamp":" 946865933293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865938285","data":{"timestamp":" 946865938285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865939887","data":{"timestamp":" 946865939887"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865942463","data":{"timestamp":" 946865942463"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865944480","data":{"timestamp":" 946865944480"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865944539","data":{"timestamp":" 946865944539"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" d4ad2df4-8cb0-4f85-86d9-a9854c53064a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865958353","data":{"timestamp":" 946865958353"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865967736","data":{"timestamp":" 946865967735"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865969380","data":{"timestamp":" 946865969380"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865973730","data":{"timestamp":" 946865973730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865975284","data":{"timestamp":" 946865975283"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865978820","data":{"timestamp":" 946865978820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865980365","data":{"timestamp":" 946865980365"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865982543","data":{"timestamp":" 946865982542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865984110","data":{"timestamp":" 946865984110"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865985828","data":{"timestamp":" 946865985828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865988623","data":{"timestamp":" 946865988622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865990116","data":{"timestamp":" 946865990116"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865991721","data":{"timestamp":" 946865991721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865994426","data":{"timestamp":" 946865994426"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865996018","data":{"timestamp":" 946865996018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946865999324","data":{"timestamp":" 946865999324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866000977","data":{"timestamp":" 946866000977"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866000984","data":{"timestamp":" 946866000983"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866064734","data":{"timestamp":" 946866064734"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866064845","data":{"timestamp":" 946866064845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 961a3c80-fdbd-4318-ab37-41dc0730463e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866075776","data":{"timestamp":" 946866075775"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866078181","data":{"timestamp":" 946866078180"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866078624","data":{"timestamp":" 946866078624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866078831","data":{"timestamp":" 946866078831"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866079354","data":{"timestamp":" 946866079353"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANU"," userResponse":" NANU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866082256","data":{"timestamp":" 946866082255"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINASUBIRI"," userResponse":" NINASUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866082863","data":{"timestamp":" 946866082863"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEKSI"," userResponse":" TEKSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866083055","data":{"timestamp":" 946866083055"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866083826","data":{"timestamp":" 946866083826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninasubiri teksi na mamangu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866086391","data":{"timestamp":" 946866086391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TUNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866087175","data":{"timestamp":" 946866087175"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866090174","data":{"timestamp":" 946866090173"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866091397","data":{"timestamp":" 946866091396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMESIMAMA"," userResponse":" NIMESIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866091840","data":{"timestamp":" 946866091839"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866092603","data":{"timestamp":" 946866092602"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSTARI"," userResponse":" MSTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866095217","data":{"timestamp":" 946866095217"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866096661","data":{"timestamp":" 946866096661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANIIMBIA"," userResponse":" ANANIIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866097104","data":{"timestamp":" 946866097104"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866098388","data":{"timestamp":" 946866098388"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866098449","data":{"timestamp":" 946866098449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" c4ac2eaf-3b90-4665-9ab3-f0f733eb5472"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mamangu ananiimbia wimbo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866108414","data":{"timestamp":" 946866108413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866113018","data":{"timestamp":" 946866113017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866114655","data":{"timestamp":" 946866114654"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866117279","data":{"timestamp":" 946866117279"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866118884","data":{"timestamp":" 946866118884"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866121430","data":{"timestamp":" 946866121429"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866123031","data":{"timestamp":" 946866123031"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866125577","data":{"timestamp":" 946866125577"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866127182","data":{"timestamp":" 946866127182"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866128972","data":{"timestamp":" 946866128971"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866133092","data":{"timestamp":" 946866133091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" START_TIKITI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866136015","data":{"timestamp":" 946866136014"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866136123","data":{"timestamp":" 946866136123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866137734","data":{"timestamp":" 946866137734"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866141372","data":{"timestamp":" 946866141372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866142940","data":{"timestamp":" 946866142940"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866146341","data":{"timestamp":" 946866146341"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866147895","data":{"timestamp":" 946866147895"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866150731","data":{"timestamp":" 946866150730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866152343","data":{"timestamp":" 946866152343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866155076","data":{"timestamp":" 946866155076"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866156708","data":{"timestamp":" 946866156707"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866159366","data":{"timestamp":" 946866159366"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866161385","data":{"timestamp":" 946866161385"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866161462","data":{"timestamp":" 946866161462"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 581ebdb5-0edc-4f2a-a72c-6ba0d960bd16"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866176577","data":{"timestamp":" 946866176577"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866185146","data":{"timestamp":" 946866185145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TWIGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866186795","data":{"timestamp":" 946866186794"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866190538","data":{"timestamp":" 946866190537"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TEMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEMBO"," userResponse":" TEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866192162","data":{"timestamp":" 946866192161"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866194543","data":{"timestamp":" 946866194542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866196140","data":{"timestamp":" 946866196139"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866197924","data":{"timestamp":" 946866197924"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TANO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866199524","data":{"timestamp":" 946866199522"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866201257","data":{"timestamp":" 946866201256"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866205446","data":{"timestamp":" 946866205446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866208464","data":{"timestamp":" 946866208463"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIKITI"," userResponse":" TIKITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866208958","data":{"timestamp":" 946866208958"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TIKITI MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866210571","data":{"timestamp":" 946866210571"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866213890","data":{"timestamp":" 946866213890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TAUSI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866215506","data":{"timestamp":" 946866215505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866221137","data":{"timestamp":" 946866221137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TOROLI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866222781","data":{"timestamp":" 946866222781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866225836","data":{"timestamp":" 946866225835"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TABASAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866227428","data":{"timestamp":" 946866227428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866230129","data":{"timestamp":" 946866230129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TUMBO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866231737","data":{"timestamp":" 946866231736"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866234236","data":{"timestamp":" 946866234236"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866236269","data":{"timestamp":" 946866236267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866236394","data":{"timestamp":" 946866236394"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_051018"," gameId":" 244abe3b-4ad1-47dc-ae4c-b156d68050e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" TRENI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}